唔好講「過期催淚彈」，試著講「山埃彈」、「毒氣彈」

藍色人形豬日日「暴徒暴徒」，「廢青廢青」咁鳩叫，搞到佢地鳩上腦，當晒200萬人都係暴徒廢青，我地要以其人之道，還治其人之身！

點解要咁做！
洗腦！（老共最鐘意標籤人）
要比大家一個觀感，就係山埃彈好撚嚴重！
「過期催淚彈」拗口囉

點睇？
一齊改名以正視聽啦！

推！

推

毒氣彈

毒氣

神經毒氣

過期催淚彈 毒氣彈！

文宣做嘢，特別係放題地區大厦樓下

默契

一話毒氣彈就諗起佢

push

同四點鐘咩sir講佢唔答就見一次奠月鵝問一次